就像普通的被褥一样，被褥材料的整体质地和手感将对你的睡眠体验产生巨大的影响。最佳重量毛毯：使用我们舒适的床上用品，像婴儿一样睡觉| PopSci商业团队| 2021年2月12日|科普
这是为了弄清楚是什么把一个普通的问题变成了一个敏感的问题，以及它是否仍然值得问。我能问你一个可笑的私人问题吗？（第451页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年2月11日|畸形经济学
一个普通的卡通人物是骚扰者切斯特，他跟踪小女孩。色情作家拉里·弗林特（Larry Flynt），自称《第一修正案》冠军，于2021年2月10日在《华盛顿邮报》去世，享年78岁
他赢得了200场常规赛，在NFL职业生涯排名第七，领先他的六位教练都在职业足球名人堂。Marty Schottenheimer的遗产可以用球队对让他离开的遗憾来衡量| Leonard Shapiro | 2021年2月9日|华盛顿邮报|
早在14世纪，科学家就开始怀疑正四面体——金字塔的四个面都是等边三角形——也不能用来填充空间。大学生们寻找适合自己的特殊四面体。|凯文·哈特内特| 2021年2月9日|量子杂志
但他们表示，它对有组织犯罪日常运作的影响微乎其微。墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
他的主人公布鲁斯·斯普林斯汀是一个同性恋者，但他仍然设法让人觉得他是一个普通人，所以感知就是现实。克里斯克里斯蒂会后悔他的牛仔拥抱吗|马特·刘易斯| 2015年1月5日|每日野兽
与每月至少见他两次的固定客户，关系不可避免地会形成。有事业心的女性转向男性护卫，享受无条件的乐趣和（可能）性生活|极光雪| 2015年1月3日|每日野兽
然而，这封电子邮件提到了20世纪70年代，“当时警察经常遭到伏击和处决。”我们需要我们的警察比这更好——尼克·吉莱斯皮（Nick Gillespie）2014年12月31日《每日野兽》（DAILY BEAST）
公园的员工通过一个防烟蒂的玻璃罩、饮食的剧烈变化和定期锻炼帮助约翰戒烟。斑马雀、海豚、大象和更多受影响的动物|比尔·舒尔茨| 2014年12月31日|每日野兽
当她到达时，她经常乘坐一辆由八匹羽毛华丽的马拉着的金色玻璃马车进城。德国音乐研究|艾米·费伊
如果你有任何想影响我或我的人加入正规南方军的想法，你最好放弃这个想法。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
他是比尔希望为我们做的，一个普通的根医生，将完全适合这个地方。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
一个孩子可能在很小的时候，在任何有条理的教育开始之前，就获得了一种对正规形式的某种感觉。儿童的方式|詹姆斯·萨利
他穿得像个侍者，而且他看起来像一个普通的城市侍者，你知道。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯